究竟應唔應該分手

同女朋友一齊咗1年幾
雖然差唔多日日見
但感情好似慢慢變淡
佢又成日發脾氣
我每次都主動氹佢
就算唸返其實唔係我錯.
而且大家價值觀又好唔同
好多事佢覺得男仔做係應份
例如車出車入，請食飯
但其實我都唔係有錢
做呢d野唔係應該發自內心架咩
我怕有一日會攰
係咪應該長痛不如短痛

你冇乜錢 又唔想委屈自己
就分啦 哂錢又傷心

車出車入 請食飯 仲要當應份？
早飛早著啦 唔係你搵多多都搞唔掂呢d死港女

當sp囉

試下同佢講 佢唔聽唔理無改善就分得

乜都攤開黎講先，講完仲係咁，先再諗啦。
價值觀唔同，其實冇想像中咁難。
多啲磨合下，就下對方啦。
可能人地咁港女，都係想攞份被愛嘅感覺啫。

利申 條女係死八婆日日被屌

我已經為佢放棄好多
但係我唔覺得佢有體諒
只係不斷放大自己既苦

最近嘈完交佢到而家都無搵我
次次嘈完都係我氹佢
好辛苦啊其實

你愛唔愛佢？

最好雙方拎出黎傾下先，頂唔順就走，記得屌多幾次先

如果佢仲係咁諗，覺得男人應份，煩請叫佢幫你含下撚同比你中出，話女友都應份咁做。